「走資不能停」offshore 集中討論

Monzo Monese Revolut dukascopy 依啲大路就可以睇返隔離post

但係bunq , n26 , curve ..etc 好似冇咩人討論

其實小弟係想請教下點開埋bunq , n26

（手揸BNO)

n26 uk 因為brexit 收左皮

平平地整張外國debit card 有咩選擇

How about 特區passport ?

Transferwise la

我係用特區開 成個N26 UK 摺左

N26 好似撤離uk

要bno?

Uk address + bno + Hong Kong 電話

一定要開boarderless

無uk address

Uk post box
自己google

你班傻散有幾大影響

N26UK 已停止運作咗一個月。要開N26則要用歐洲其他國家地址開N26 Euro. 比較難搵。
已知forward2me之Germany address不能通過N26,
shipito之奧地利地址唔知得唔得。

其實最好用埋UK mobile no. 長養。
3UK SIM 卡，香港周街也有得賣。

至於U.K. Mail Forwarding address, 網上大把，自己可search.

開左FT 算唔算走資

算 不過要留意 oversea （outside us) 要收3%
即使係local 用 ， 過多嘅交易 有可能first trade 會叫返你問返真正嘅銀行戶口作交易用途

Firstrade 主要係投資美股、美債ETFs 等，
當然都可存款，而張VISA debit card只是後備，用其他卡仲多優惠。